做李嘉誠個司機或賓妹聽到話買zoom，係咪已經發左達？

做大粒佬身邊d2打6好過打份19工

除非新入職
否則今時今日先發達都幾廢吓

誠哥買幾千間野你點跟

Zm 90嗰陣都知李嘉誠買咗啦 咪又係成班傻仔喺到沽
你冇嗰份膽識講埋比你聽都係唔會買
呢個就係點解你喺到出緊post誠仔喺到數緊錢

其實新聞一早有講佢買

跟誠哥又帶香港人買到樓

想問點入職？做個餵狗員都制

講左幾年
笑死

一講賓妹又諗起對黑木瓜

佢買完賺咗嗰啲會大報特報，買完蝕咗嗰啲邊個知
人哋本多，蝕咗當拗痕

講到咁易,點解其他百億富豪做唔到李+X既?

跟佢買雷蛇 又點睇

survivor bias啦
跟誠哥買五龍，雷蛇，你死左啦

屌！

上市個陣已經有人講又唔見個個買

佢靠股票發達咩？

條死魚印左係腦

人地買叫投資
你買叫炒股 你識撚呀？

但係李嘉誠用zoom嚟開視像會議入股zoom,司機同賓妹唔撚知

佢係。

李生只會叫佢買樓

琴晚馬雲鬧得我好啱

幫elon musk執屋掃地 聽到話tesla有咩新技術 係咪已經發左達

維港投資是由李嘉誠創立的持有的創業投資公司，成立於2006年，直至2016年，維港投資累積入股73間科網企業
2016年都起碼73間
2020坐底100間...打份工既有無咁多錢入晒咁多間

點解無基金佬攪個etf 專追李生d投資？